陳奕迅《可一可再》係咪抄襲韓文歌《1월부터 6월까지》

《1월부터 6월까지》

《可一可再》

基本上MELODY係一樣 但作曲寫既係陳奕迅 大家點睇

推

請謹言，樓主。

又真係幾撚似
唔知佢會點解釋
利申 eason 死忠

似不過唔算抄
雷生果D就係抄

利申唔識音律

唔似

淨係聽頭1分鐘都知咩事啦

好撚似

韓文真係好撚難聽

Btw又真係好似

抄

如果真係抄
我又唔信陳奕迅會蠢到做主打
仲拍埋MV畀首歌
聽落係似啫

其實呢種chord progression 好難唔會有類似

更何況 其實有好多位唔一樣

反而聽下大陸啲歌 下下都456中國風，簡直一撚樣

抄到

唔敢相信
但呢個相似程度好難話係咁啱

就算話係Eason聽完唔覺意影響咗潛意識咁寫出嚟
都無理由咁似

雖然我係Eason fans，但又真係好似…

冇可能
我地香港樂壇歌神陳奕迅點會抄人
曲詞都係世界級
樓主唔好老屈喎

樓主你走先
我掩護你

作曲係咁架啦 似有咩咁出奇 咁勁樓主唔自己作？

咪就係
成隻碟呢首歌啲宣傳做得最勁 903rthk新城台灣新加坡大陸都做晒訪問
陳奕迅會唔會咁on9用隻抄歌嚟做咁多訪問宣傳 佢又唔係冇歌
明明之前同公司嘅mr.都係抄歌攪到冇人聽 我唔撚信佢會咁撚蠢囉

聽落好似

如果咁都唔算抄 應該呢個世界冇抄歌了